## Задание

Сервис обеспечивает хранение данных о выполнении студентом учебных заданий. Имеется спектр возможных для обучения навыков. Для каждого задания задаётся распределение спектра навыков с долями (например, задание «диалог с преподавателем на английском языке» тренирует навык говорения на 70% и навык аудирования на 30%). Задание оценивается в баллах в некотором диапазоне (например, от 1 до 10), баллы распределяются по навыкам пропорционально. Задания группируются в занятия, занятия группируются в курсы (также возможны промежуточные уровни: например, модули внутри курса). Сервис должен решать следующие задачи:
- Хранение баллов за каждое задание
- Агрегация баллов за задания по занятиям и навыкам
- Агрегация баллов по времени
- Агрегация баллов по курсам (и промежуточным уровням, при наличии)
- Выдача ачивок за выполнение различных условий (например, «все задания в занятии выполнены на 10 баллов», «доля оценок выше 9 больше 90%» и т.п.)  

Сохранение баллов должно выполняться в асинхронном режиме. Необходимо продумать схему кэширования агрегированных данных.
Опционально: продумать GraphQL-реализацию API для получения агрегации.на * высота + вес)

## Установка


```bash
git clone https://gitlab.com/c3038/student-progress-service.git
```

### Docker
Linux
```bash
make build
```
## Статус выполнения 
    В РАЗРАБОТКЕ

- созданы начальные сущности
- добавлен crud по Exercise и Skill, для User метод store(post)
- подключен и настроен для текущих сущностей OpenAPI

